[8.31屠殺案]荔枝角石硤尾都要人

有傷者被送去呢兩個站
政府部門都有承認
呢兩個站cctv有機會睇到傷者情況
仲要cctv冇爛㗎
得返呢一兩日keep record
唔可以放過呢兩個站

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

點都唔可以放過啲狗
要還傷者死者一個清白

推

P牌想推推唔到